南港島線嘅入黎

想問南港島線有無受過破壞?聽人講話無但我唔係好信會無囉

海洋公園站近狗隻學校
黃竹坑站近香港仔狗屋又工廠區
利東就係山上，難走
海怡又係個島上面，封島你又玩完
街坊你又有好多？
叫人去果d係送頭或者鬼

一句野解釋晒點解場運動會輸

果邊冇路走 漁民好多深藍

南區真係平衡時空！

樓主應該未去過南區

睇下南區谷都知

小弟住得遠 隻牛行唔到甘遠路🐮
淨係去op會搭條線
甘果邊係咪連文宣都無?
真係完全唔熟果邊 想了解下